大量失敗撚出場， 現時塞路根本成功到飛起

首先 大家要知道無可能塞晒全香港

政府現時束手無策 攻大學會比國際屌到飛起
唔攻大學又比班仆街仔空襲
根本處理唔到

香港一日唔搞掂示威者 一日都唔會做到任何經濟發展

現時情況再持續落去真係會攬炒

Aggar

同意

政府唔肯讓步

大家應該係慶功 因為真係階段性勝利✌️

全世界冇人話塞路唔啱喎... 除咗政府同藍...

Deal? Deal你老母啦deal...

示威目的就攬炒 就快成功

如果要叫人封
不如自己落街封
以為自己指揮官 點人做野

時間係示威者既朋友 政府既敵人
每塞一日路 就唔見以億為單位既錢
揸住人地個春袋 仲使乜示弱同人傾

認同，大家加油

啲失敗撚做咩都話失敗架啦
中大成功守城，啲失敗撚都話守黎做咩

推

推 經濟攬炒

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

下一步點升級？
唔係就會變左佔中咁唔上唔落

根本唔使升級 你諗諗 日日咁玩 政府頂到幾多日

好快全香港人都唔使返工

咁，應該升級到攻克地方政府建築
呢個係每個成功嘅反政府運動必經階段

東鐵停已經好嚴重

如果冇班五毛/左膠/廢老成日阻鳩住晒，早就成功左啦

雇主虧損到仆街
焗住炒鳩晒d人
到時全民擺工

超多人返唔到工, 喺屋企做野

根本就係掂，我今朝車哨住睇，封得靚，冇空位戈d路，廢老同d貨車的士佬已經係唔諗清，而係不斷逆線搵路走
手足繼續加油！

之前仲話圈套喎

你可以係屋企起樓？你可以係屋企做物流運輸？

行業之間一環扣一環 只要其中一行仆街 就全香港都仆街

起唔到樓 邊有樓比你炒

等出解放軍然後支爆~~

如果佢地硬闖就即係作對

我講緊係行動好成功呀
好多人被罷工/被屋企返工

好多扣你AL/無薪假處理

扣到幾多日？ 1 日？ 10日？ 1 個月？

好快連雇主都要乞食

Agger

唔建議單獨行動，好危險

After 失敗撚未打先輸就收收皮先

pish

賴就賴政府啦

成撚日話輸晒 邊有人打仗會咁

大欖路線塞到仆街，手足明顯有聽用家 feedback，要讚

繼續攬炒

同意成功，我地以人手無可能100%停擺，但好多人被罷呢個事實擺在眼前

每拖一日
個傷害唔係加數
係乘數

Agger 勁成功 被罷工三日

青馬呢

Tui

公司班和理非被罷工足5日
等於賺足7日時間抗爭塞路

根本政府就做唔到野
佢清完場又封過

中大唔係淨係鳩佔喺度，仲有吐路港公路同東鐵線兩大籌碼，係好撚有用

其實政府冇可能由得條路塞住咁多日，宜家停課係令到件事冇咁急，但政府一定想盡快清條路，籌碼喺我哋手都唔知驚乜

其實冇野可以談判，到我地玩零和遊戲

周圍都塞老實講

認同
根本好成功
持續落去就夠
搞到冇馬跑已經好掂
有錢佬買隻馬返黎 你估下可以接受到幾耐冇馬跑

有渣車都知塞到仆街 話失敗都on99 你依家睇下汀九橋海水倒灌去返上水雞嶺 非常成功 美中不足係黨鐵重行

政府其實用返雨革個套。
塞路>>冷處理>>阻人返工有民怨>>順應民意清場

塞到pk，返工返得咁辛苦都制，只能佩服港豬

一隻馬唔係好長命 唔係跑得好多場

好成功喎
睇group北區果堆日日係度呻返唔到工

點清中大？

長期戰 睇吓邊個笑到最後

而家下下停賽，馬迷馬主怒屌啦
比壓力政府

不完美可改善
時間可以再早少少

根本係已經好成功
唯一問題只係點樣持久做落去

三四五冇返工，咁都叫失敗點算成功

根本而家日日隨機式rb，中環又日日和理lunch仲開始擴散到太古，香港已經番唔到轉頭

又諗起林鄭句你地唔會得逞

成個運動以嚟最有成功感係攻到入垃會同呢一刻

但都要小心啲兩邊擺嘅民意。間唔時通番佢24/48個鐘其實真係可以加唔少分（就係預咗狗嗰邊唔放

推 日日咁搞藍絲都會癲埋

但民怨去左正苦搞左5個月都搞唔掂同3萬警力都番唔到工度

晚晚收工時間都聽到汀九另一邊塞到返出九龍 塞塞下急尿就GG

721
811
831
101
1111

三毛唔該收皮

同意
不割蓆，不分化

重有畫面唔好睇撚

push

收工時間條龍重長重塞

佢係等時間過 好似佔中咁 等幾個月後d人自己散 一少人就清場

一攻大學人權法即刻重啟
嚇撚到即刻叫停

你無民意
一架銳武
你拎幾多張枱都擋唔到喇

三罷一小勝
成班自我澎漲到乜都唔聽

雨傘又咪由你塞路

Push 多謝各位黎明手足

其實中大堵吐露港好成功
住大埔既同事成個星期冇番過工

我都係咁話 咁多位手足好叻
繼續努力 星期六日再諗點再進步啦

垃會 中大 黎明系列

政府即刻科水搵船免費畀科學園嘅人搭
你就知幾撚成功

正評不解釋

塞得好成功，估唔到可以連續幾日都成功

幾間大學真係掌握左香港交通命脈

同意，有同事停咗係北角！

係 五毛搞分化

三罷呢個星期係算成功, 但下星期唔好再block曬全路
唔好太在意條路, 要清就比佢地清, 如果唔係又會好似2013年咁慢慢輸民心

記住雨傘我哋輸咩

好成功, 遲下未演到藍C VS 黃C
黃C藍C 家長工都無得返齊齊食樹皮

根本係成功 係有黨機器係連登分化

連登唔係大台 點分化都無用

政府會裹挾一班中立撚離地撚同藍絲做民意反攻
以中共既動員能力
醞釀左5日 依班人應該都就爆 可能會出現一次真.大型既反示威者遊行

已經成功將個鑊卸畀警甴
請全力文宣

你塞下塞下
班友就慣架啦

Push

我淨係擔心中大班人中TG毒
有永久後遺症......

咁貴養隻馬翻黎點知無用

同意
雖然政府而家冷處理
但長期落去政府冇得唔理
個人認為絕對應該做落去

Deal唔deal 都已經deal咗 不割
而家警察已經將個鑊攬咗上身
大家幫手全力文宣

啲樓價都係唔跌

“仆街仔”好嘢

分化唔到我地嫁啦

今日五毛風向:唔好塞

認真，今次攪到港豬返工情況就唔同，之前淨係星期六，日都可以接受

痴撚線根本塞到仆街 十幾分鐘一架車

agger

同意，根本就係成功到仆街，特別係塞紅隧，而家你肯俾錢行西隧都塞到仆街，有錢佬慣咗過海唔駛塞而家都俾你攪彎哂，真正攬炒

好撚多港奴

想扮到唔痛，呃你地收手

問題係塞完冇番工嘅man power 做d咩，當你塞到10萬人咁有咩用
10萬隻盲頭烏蠅有咩用

勝不驕,敗不餒

大量和理非要保護義士手足 自己唔做都要保護義士

傾唔傾都已經傾咗 不割
而家警甴已經將個鑊攬咗上身
大家全力文宣

睇住live，超感動

佔一條路同佔全香港路點同，以前係搞嘉年華，宜家係開花

愈來愈少人屌塞路
更多嘅係暗喜有得被罷工

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

True

關於被自殺，大家有無發現有共通點

好呀咪睇下點

岩啊 成條東鐵線收皮
睇呢邊d公司頂得幾耐囉

順便塞埋貨運業

閃電俠

事實係好成功

但幾日拉左500+人

請記住自己嘅敵人係中共

好老實講 軍事上唔會贏
人哋有30000警察加15000駐港解放軍
再加其他200萬解放軍武警城管

我哋最大嘅籌碼係香港嘅經濟
同中國嘅回血能力
而家中國地方債務越嚟越高
如果中國唔可以用香港回血 遲早收皮

我哋只要撐住就可以

不分化 不割席 不捉鬼 不篤灰

攬炒吧
If we burn you burn with us

上連登要帶肉眼filter

呢樣真，個個打工仔都笑口勢勢咁，10點幾抽住袋早餐上樓

其實係

試下玩多個禮拜 睇下邊個傷

每日一兩條線一兩條隧道shutdown 其實已經好大影響

yeah yeah agger

一清場咪又LOOP 返圍魏救趙

香港一日唔搞掂示威者 一日都唔會做到任何經濟發展

而家政府就係等緊一日佢搞掂示威者，市民都會拍手叫好，而唔會再罵政府
你要知道香港好大部分人都係自私的

因為連登一早比港共控制左 諗下點解10月打後基本上冇ddos咁濟？

連登而家當返舊時咁睇下就算

有人話用關門聲掩護 響關嗰下用力踢門邊黑膠 度門會彈開 門頂燈唔會着
黃人唔會知邊度門出事
我自己試過 成功率得一半左右
有冇心得？

Agree
話再keep住就失敗既都係五毛嚟

成功令大把大埔同北區人罷左5日工

冇錯，即係搞死佢金融
尤其中資公司
不過好奇怪，冇暴徒去裝修上環同西環呢個位
明明中資最集中

不割

而家班失敗撚咪同蒙面法班休息撚一鳩樣

無撚錯，難得渣撚住政府個大春袋，係就係無渣機場咁舒服，但攬炒梗係有啲痛架啦

西環直頭係支聯辦地頭 淆底

不知幾爽

攬炒

手足好波！繼續塞！

多謝手足

勝利在望

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

可惜仲有好多區都係平行時空
九東同港島

開一開GOOGLE MAP
D線仲紅過共產黨就知今日根本成功

香港人 報仇

連樓下的士佬同綠色小巴佬都好支持
話唔差在塞埋聽日啦 慢慢塞 又唔急

政府無辦法,但最擔心出黑幫,手足要提高警覺

好好嘅比喻

係北角塞左9個字

中資大大條水喉射住，塞中資有撚用咩。

一個政府無可能容忍交通日日咁塞法
運輸/零售嚴重受影響
經濟攬抄不遠矣

愈來愈順，開始唔塞
除咗新界

公務員屋企人表示成個星期唔洗返工又唔洗扣假
日日去幫襯黃店，再買物資比大家同做哨

好好地發展個用地 做倉 工場 綀兵 研究
不嘉年華 嚴守紀律
守既代價就細於效益

大學不是大台

每一日有被捕 每一日有屍體發現

我都唔會當有小許勝利

天佑手足 繼續努力

同意
日日返到都11,2點
4,5點又要放人走 大成功
要完全返唔到基本上無可能

保持到就好，中小學停課、返工冇交通中正春袋
磨多一排政府就跪

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

同意 比啲士氣

想問下九龍東嘅手足肯出現未

真係成功咩 你問下東九打工仔今日返工暢唔暢順啦 綠線成個星期得一日停過站咋

買個大聲公落十字路口幫手屌鳩政府煽動下民意

同意

另外
set 死線唔係開左條路之後再封返
係唔答應要求就再佔據其他地方

一直都係set 死線，再行動升級

密切留意星期日教育局會唔會宣布星期一停課

講得岩。今時不同佔中，果時三地象徵意義大，而家係一個中大要塞塞住左吐露港同東鐵。

所以一定唔可以棄守。

推推

大攬好順

思路正確

藍到黑都屌9政府
我老細都屌撚到仆街啦（深藍）

應該得返紅仲係果邊⋯

中大一戰真係定左戰局

經濟一樣做到
係拖慢左姐

天水圍頭中彈手足仍然危殆 請集氣

好post

攻唔入咪要內部分化，自己棄城囉

塞路係醒既，但中大變左大化學反應堆，長期留守對手足好危險，不如諗下有無其他方法唔洗留係個反應堆都可以做到同一效果

人在沙田 十字路口交通一片混亂

仲有d站未封哂

你諗多次成個邏輯

而家係要搞死中共啲現金
迫中共要用水喉射啲中資

咁中共仲有冇錢處理鼠疫
處理地方債務?

就算唔罷工
每日同事遲返工

又要早走

影響根本好大

Yes

係咪冇豬肉運上中國

日日做根本打工仔最開心

堅持

堅持落去就會贏

東九人幫手推推

我覺得今日感覺上冇咁塞
只係因為條路少車左好多

今日好成功wor, 有個奴性好強既同事都係大欖塞到放棄左，同老闆請左假

恆指升升升
樓價升升升

如果中共唔CARE?

大埔撚表示 第五日番唔到工了

攬炒就係最有效
你同佢講咩道理都冇用
咩變陣. 咩靜觀其變都唔緊要
只要方向正確., 向住攬炒前進就冇問題了

啱啊

既然大家發現咗警察係唔敢攻打大學校園的話，建議大家以大學為據點，除出入口負責防守手足外，請立即組係成遊擊隊，佔領道路以及攻堅周邊政府部門，將大學要塞無限伸展:
1.中大、教大：吐露港公路、大學站路軌
2.理大：紅隧、紅磡站、柯士甸道、漆咸道南、加士居道、公主道
3.城大、浸大：獅隧、窩打老道、九龍塘站、又一城
4.港大：山道天橋、干諾道西、中聯辦、西營盤站、香港站、堅尼地城站
5.嶺大：屯門公路、兆康站
6.恒大: 大老山隧道

當然唔少得搵仔啦，大家好耐冇搵仔，成頭家散晒喇！

講白啲啲:
你唔係哈利波特啊，唔好再妄想會有佛地魔攻城喇！
出去佔路，佔完後砌磚封路起城堡，慢慢推出去。
比人攻就退番入城堡，唔好送頭。
係打就快，民氣一散你哋就仆街死！

岩

繼續努力

唯一係用材料太多

但都要念政府懶mg點拆

Keep住就已經好夠玩
最緊要係要沉得住氣 唔好比藍絲港豬把口影響到

吐露港準備緊通車，直播年代邊個係到塞路一睇就知

Care唔care關我咩事，就係要攬炒

今日叫得旭日，係咪應該要升級呢？

但係淨係塞大埔做乜9其他地方既鐵已經通曬

P

我自己覺得
中共CARE 唔CARE 唔緊要
外資CARE 就夠

佢真係夾硬黎
外資走哂 香港變返封閉城市. 中國斷左唯一資金出口, 香港人係會慘. 但係大陸我都唔覺得會點好
呢個咪就係攬炒囉

咁當然如果香港爆左. 美國即刻宣佈上海取締香港, 享有一樣待遇
咁我認做左CONDOM 仔自己ON9 囉.
到時先算

想多啲人參與唔同行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

同意
同埋港奴可以頂幾耐住酒店
或者五點起身返工
堅持

甴近平

你要明白有啲人又要威又要戴頭盔

塞得好開心

中計撚，高招撚，民意撚，雨傘撚，光環撚
統統收皮，
甴近平開咗聲喇：-----
堅定支持香港警方嚴正執法，堅定支持香港司法機構依法懲治暴力犯罪分子
攬炒大步向前

失敗撚散水撚三毛死全家

果日落街見到 d 返工撚個樣
真心覺得有得攪喎

我係就贏撚

網軍放負咪撚理

我就核彈都唔割
五毛唔洗扮理性滲透連登

認同，繼續塞

邊個係仆街仔！你講！

嘩，今朝渣車出香港塞到我

agree, 其實好多人已經成個星期返到公司就食lunch,然後又準時收工,變相半天工作咋,工作率大大減低

頂到一個月就不戰而勝

本來係,但失去咁多先換到
同埋黑警唔知之後會點搞,擔心

其實真係 好想長期都係咁

琴晚消防員凌晨清理路障，附近無示威者，被警方放催淚彈驅散

我仲返到工

要堅持一個月呀！一個月堵路直到聖誕節！

Good job 手足

太樂觀
中共最鍾意出埋D陰招
要保持警覺

只要民宣做得好

今日會唔會搞一個令早做放工嘅活動

繼續塞
我要香港人成個月都返唔到工

今日會唔會搞一個令人早放工嘅活動
Sorry for 1999

炒慶佢。。。股市仲好堅挺

失敗撚9成係自己唔想番
但自己又唔幫手塞既人多

唔反對
但要高招少少，塞得自然

#手足投稿

我想呼籲各位手足唔好格硬塞鐵
每人唔小心塞一兩次就好啦
可以 落車/轉站，等下一班再唔小心，
長塞只會俾人點相/發生衝突，
有危險既只會係自己

記得，真係唔小心塞到閘俾人屌，要有禮貌講唔好意思🙂

另外，塞路可以考慮圍三缺一
開一條車道，俾啲車慢慢排隊
係有得揀既情況下，啲人唔會反抗太大

宜家既情況係去得太盡，
好似逼緊佢地背水一戰，
冇工返既藍絲係癲狗

Sor for 199

其實真係唔肯定美國想唔想中國死
始終係最大貿易夥伴

但係因為今次香港
全世界蔓延反中情緒係事實

而且上海取代香港
遲早上海都會有獨立思潮

大埔同北區手足好快頂唔順

推爆

其實返到，亦都好多公司需要員工返
返幾耐都要你返到
你係當事人會有咩感受?

手足們加油 你地係到改寫緊歷史
你地有有良知 有遠見 愛香港國 願意為香港sacrifice 既香港人
香港一定會贏

Push 加油

其實打工仔照舊要翻工 對經濟影響不算特別大
只是對打工仔有影響 上班麻煩左好多 政府應該想藉此加強民斗
其實應該將矛頭指向番政府 要求停工停課 政府不要再草菅人命
人命重要定政府面子重要 不論黃藍 都應該吹這個風向
不然只塞路係唔夠

最緊要不被捕，就可以繼續落去

成地飛機液，提防滑倒。

失敗撚請嘗試從任何途徑入大埔

係好成功, 但係唔建議手足去人肉塞鐵
今日天水圍啲返工撚已經好想返工, 開始打手足, 手足人又唔多, 好危險
好似火車咁就得, 唔需要再人肉去塞

Agree

巴打有車唔好塞埋一份
千祈唔好攝埋隔離行車線

雖然好多藍屍屌前線，但係呢個正苦解決唔到前線塞路周圍裝修呢d問題，大大影響左佢地既民生，繼續落去會將矛頭指向正苦辦事不力

單左5個月
唔好成日望手機
見到人唔好望
扮哂唔在乎身邊既人
當自己係路人
之後環境安全 做一分鐘既野馬上離開

正！ I love it

敵人反對的，證明我地做對了尊重革命專家的名言

不要說攻克，試着說解放。

不要驕傲，哀兵才有勝算。

塞只係會做到全民遲到，做唔到被罷工
要被罷工只有巴士同黨鐵自己收皮
點做到？就係開花

全中

根本得第一日成功 因為巴士都停埋 鐵係爆埋

而家極其量都係遲到

我都想咁相信，但問題係香港人適應能力太高，愈來愈多人搵到第二d方法返工(轉幾程車)同埋唔知係咪少佐人搭黨鐵，黨鐵好順，扮工師唔夠頂

我哋好難塞埋d小路，好難搞

同意 好波

啱

塞路成效低左唔係因為手足
而係因為少左一大班中小學生返學

唔會囉，日日政府唔見幾億，佢地一定會有行動，一係跪低一定強攻，做好堵路就有籌碼

正視聽

手土

北區撚表示5日都返唔到工 我好鐘意返工架

勝你老母 五大訴求實現左？

妥協OR攬炒

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

佢哋先會唔會理國際點鬧
係驚國際制裁姐

訓撚著左？人地槍口仲係對撚住大學呀

一至五 大成功

政府係改變策略，唔理，被塞路既政治冷感/中立撚反感示威者，同藍絲一齊反對我地
成效如何未知知

係
咁快講定成功
地鐵多左人屌手足

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

好成功

封路十分成功
又比到方法d 港豬番到工
市民就小左怨言

唔係我哋成功，係政府放慢手腳姐，
等到區選完左佢就會打9我地